香港有邊個高官算識講野？

D官越高講野越on9 1999 聽完689講一句er 一句真係頂唔順 err你老母呀

在座既各位都係垃圾.jpg

無呀！

成個喉嚨都係中共啲精
離撚晒譜
根本係有心搵班不正常生物上位